{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022434",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3016617",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "노원 모모 호텔"
    },
    "text": "私たちが提供するベッドはエースベッドプレミアムゴールド高級型で、全製品のEO等級エコ資材で作られています。また、お客様に安らかな休息を提供するために、キングサイズより大きいラージキングサイズベッドを備えています。すべてのバスルームは環境にやさしい国産タイルと国内名品ブランドであるデリムバス製品を使用しています。壁仕上げ材は環境にやさしい壁紙LG知人と世界名品環境にやさしいペイントベンジャミンムーアを使用しました。すべてのタオルとガウンは、独自の洗濯で清潔を最優先に管理しており、他の店とは異なり有害な塩素系漂白剤(ラックス)を使用していません。宿泊施設は総客室数32室で、近くの電車駅としては7号線蘆原駅、4号線倉洞駅、1号線倉洞駅があります。案内支援言語としては韓国語があります。基本規定の未成年者の男女同室での宿泊は違法ですので、宿泊は絶対禁止です。お知らせ事前コール案内台室チェックアウト30分前/宿泊チェックアウト30分前、スムーズなチェックアウトが可能です。利用時間を超過すると追加料金が発生しますので、ご注意ください。客室利用案内1部屋あたり車両1台まで可能です。一部屋あたりの宿泊人数は最大2人までで、人数の追加はできません。(客室移動のため2人を超過する場合もできません。)追加人数による規定に違反した場合、退室措置となり、払い戻しはできません。入室時間はご予約時間基準であり、事前にお越しになる場合、入室が難しい場合がありますので、時間厳守でお願いします。退室時間は予約時間基準であり、宿泊退室時間は正午12時です。退室時間を超過する場合は1時間まで1万ウォン、その後は貸室料金が追加されます。訪問者のレビューは次のとおりです。「蘆原地域で禁煙客室が手頃な価格で提供されるモモ宿です。\"「全体的に清潔感と親切な社長の印象がいいです。\"「室内に食べ物の匂いが少しすることがありますが、価格帯や清潔度など全般的に満足できる水準です。次回も利用できそうですね。\"「防音不足で隣の部屋の音が聞こえ、清潔状態が悪いのでおすすめできません。\"「また、礼儀正しくない従業員の態度によって不快な経験をした顧客もいました。\"「全般的に宿泊を悩んでいるのであれば、他の宿泊施設を検討した方がいいでしょう。\".",
    "QA": [
        {
            "question": "ベッドはどのような材料で作られていますか？",
            "answer": "ベッドは全製品のEO等級エコ資材で作られています。"
        },
        {
            "question": "バスルームにはどのようなタイルと製品が使用されていますか？",
            "answer": "バスルームには環境にやさしい国産タイルとデリムバス製品が使用されています。"
        },
        {
            "question": "壁仕上げ材には何が使用されていますか？",
            "answer": "壁仕上げ材には環境にやさしい壁紙LG知人とペイントベンジャミンムーアが使用されています。"
        },
        {
            "question": "タオルやガウンの洗濯方法はどのように行われていますか？",
            "answer": "タオルやガウンは独自の洗濯方法で清潔を最優先に管理しており、塩素系漂白剤は使用していません。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅は何処ですか？",
            "answer": "近くの電車駅としては7号線蘆原駅、4号線倉洞駅、1号線倉洞駅があります。"
        },
        {
            "question": "何語の案内支援がありますか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "基本規定の未成年者の男女同室での宿泊は違法ですので、宿泊は絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は正午12時です。時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数の制限はありますか？",
            "answer": "一部屋あたりの宿泊人数は最大2人までで、人数の追加はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超過した場合の対応はありますか？",
            "answer": "追加人数による規定に違反した場合、退室措置となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間はご予約時間基準であり、退室時間は正午12時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合の料金はどのようになりますか？",
            "answer": "退室時間を超過する場合は1時間まで1万ウォン、その後は貸室料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューについて教えてください。",
            "answer": "レビューには以下のような意見があります。「蘆原地域で禁煙客室が手頃な価格で提供されるモモ宿です。」「全体的に清潔感と親切な社長の印象がいいです。」「室内に食べ物の匂いが少しすることがありますが、価格帯や清潔度など全般的に満足できる水準です。次回も利用できそうですね。」「防音不足で隣の部屋の音が聞こえ、清潔状態が悪いのでおすすめできません。」「また、礼儀正しくない従業員の態度によって不快な経験をした顧客もいました。」「全般的に宿泊を悩んでいるのであれば、他の宿泊施設を検討した方がいいでしょう。」"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 700,
        "QA": 670
    }
}